DIT IS HET EINDE VAN DE TWEEDE FASE VAN VERTROUWEN VAN PIP.
Hoofdstuk XL Het was een geluk voor mij dat ik voorzorgsmaatregelen moest nemen om ervoor te zorgen (tot nu toe als ik kon) de veiligheid van mijn gevreesde bezoeker; want deze gedachte was dringend op mij toen ik wakker werd, hield andere gedachten in een verwarde hal bij een AFSTAND De onmogelijkheid om hem verborgen te houden in de kamers was vanzelfsprekend.
Het kon niet worden gedaan, en de poging om het te doen zou onvermijdelijk leidt tot achterdocht.
Toegegeven, ik had nu geen Avenger in mijn dienst, maar ik werd verzorgd door een opruiende oude vrouw, bijgestaan ​​door een geanimeerde rag-bag die ze haar nicht noemde, en om een ​​kamer geheim te houden van hen zou zijn om nieuwsgierigheid en overdrijving uit te nodigen.
Ze hadden allebei zwakke ogen, die ik lang had toegeschreven aan hun chronisch kijken bij sleutelgaten, en ze waren altijd bij de hand als ze niet wilden; inderdaad dat was hun enige betrouwbare kwaliteit naast larceny.
Niet om een ​​raadsel op te lossen met deze mensen besloot ik om in de ochtend aan te kondigen dat mijn oom was onverwachts uit het land gekomen.
Deze cursus besloot ik terwijl ik nog aan het tasten was in de duisternis voor het middel om een ​​licht te krijgen.
Toch niet struikelen over de middelen, Ik wilde graag naar de aangrenzende loge gaan en daar de bewaker naar toe halen kom met zijn lantaarn.
Nu tast ik me een weg door de zwarte trap naar beneden viel over iets, en dat iets was een man gehurkt in een hoek.
Toen de man geen antwoord gaf toen ik hem vroeg wat hij daar deed, maar ontweek mijn aanraking in stilte, rende ik naar de loge en drong er bij de wachter op aan om te komen snel; hem op de terugweg vertellen over het incident.
De wind is zo fel als altijd, wilden we het licht in de lantaarn niet in gevaar brengen het opnieuw ontsteken van de gedoofde lampen op de trap, maar we hebben de trap van beneden naar boven en daar niemand gevonden.
Het dan kwam zo mogelijk bij mij op dat de man misschien in mijn lichaam was geglipt kamers; dus ik steek mijn kaars aan bij de wachter en verlaat hem staand aan de deur, onderzocht ik ze zorgvuldig, inclusief de kamer erin waar mijn gevreesde gast lag te slapen.
Alles was stil en zeker geen ander man was in die kamers.
Het verontrustte me dat er een lurker op de trap had moeten zijn die nacht van alle nachten van het jaar, en ik vroeg de wachter, op de kans om wat hoopvolle uitleg uit te lokken toen ik hem een ​​dram overhandigde bij de deur, of hij bij een hek een heer had toegelaten die dat wel had gedaan waarneembaar zijn uit eten gaan?
Ja, hij zei; op verschillende tijden van de nacht, drie.
Eén woonde in Fountain Court en de andere twee woonden in de Lane, en hij had ze allemaal naar huis zien gaan.
Nogmaals, de enige andere man die woonden in het huis waarvan mijn kamers deel uitmaakten, waren binnen geweest het land voor enkele weken, en hij was zeker niet teruggekeerd in de nacht, omdat we zijn deur met zijn zegel hadden gezien toen we kwamen boven.
"De nacht is zo erg, mijnheer," zei de wachter, terwijl hij me terug gaf mijn glas, "er zijn er maar weinigen bij mijn poort binnengekomen.
Naast hen drie heren die ik heb genoemd, ik denk niet meer aan een ander sinds ongeveer elf uur, toen een vreemdeling je vroeg. '
"Mijn oom," mompelde ik.
